住私樓呀嗱，買車呀嗱

憎人富貴厭人窮

下聯：
睇人仆街最開心

btw何以見得我厭人貧呢？

毒撚真係好恐怖

請善用起底功能

屋村你住那一座

爽囉咩呀